發覺香港普遍女人都有自信到痴哂線

成日係ig見到某某ig「女神」話自己比男人跟蹤
跟手又有個普通樣話自己行街成日比人視姦好煩
身邊就成日聽到有人話邊個邊個昅佢然後一臉嫌棄
明明周圍男仔唔使講出聲都公認唔會有人昅佢

例子:

點解香港女人可以有自信到呢個地步 ?
覺得係香港做女人真係好撚自由自在
係果種心靈上思想上既自由
可以無限FF到自己有幾咁吸引幾有魅力好有自信
但身邊永遠都無人恥笑佢地 仲有一班姐妹狗公附和
而男人就變成毒撚最忌有自信

明明呢班女只係畫多左條眉 戴多對大眼CON
如果佢地係同級數男人既話根本就係抬唔起頭做人既毒撚

香港真係女人既天堂

啲牙

豬撚到

浮屍樣

咪香港地啲厹寵出口水

嚟

那來的自信

個鼻咩事，好似啱啱撞完車咁
在加埋條粗眉，完全係中左輻射之後既樣

膠都廢事派

PTGF果種超高價睇戲食飯，係咪香港先有？

我真係唔明 全世界究竟有邊個地區做女人可以做到香港咁幸福
可以出到一大中大肥mail 港大幼教ptgf許彤呢啲極品出黎
係香港做女人真係好撚幸福

又有邊個地方係好似香港咁做男人做到咁撚束縛無自由

個鼻「塔」到
塊面成塊pizza咁
遮住鼻或以下都睇得下人 屌你show埋出嚟就

邊個呀叔話佢靚呀...食開catgirl?

港女啲嘴臉先黑人憎

見到佢張相相
Me: run

睇完相 屌
今鋪都幫唔落

鼻以上都只係因為打左眼影
戴左大眼仔 畫左眉
唔知有冇痴雙眼皮

只係比男人多幾樣野 已經可以比同級數男人活好得百倍以上
唔怪得可以孕育咁多極品港女出黎

講得啱
真係有個閪有對A奶就有自信

25,26歲開始係分水嶺
走樣既開始摺埋

香港90%閪女人

縱到班港女咁其實男人都有責任

柒得起你就贏，mk 樣咪又同毒撚同級

因為有d on9仔學埋乜撚野大將軍周街撩女囉

唔好話靚 中上都稱唔上
唯一可取叫做身形ok，如果肥真係搵啊叔先屌

如果佢地係同級數男人既話根本就係抬唔起頭做人既毒撚

呢個真

因為太多狗公囉

Hello 你好靚喎

屌你呢啲就有圖

有時有啲就算算係中上樣既女仔
成日打埋啲有陌生男人對自己點點
其實真係幾反感
當你真係靚到成日有人吼住你
咁你打出黎博乜？

咁撚樣衰都有人say hi
人唔笑

識親嘅靚女都好低調

係真係唔錯

我以為d女個樣柒極都有限度 呢個真係好野

人地岩岩出醫咋

咩話 竟然係年初四咁既樣

梗係啦好似自己寫履歷表一定要寫到自己畀人mark好多次

我臨訓前熄晒燈入一入黎睇

真係嘩！屌！左出聲

好撚驚嚇

有名未啊我好撚想丁佢啊

我身邊都識好幾個咁嘅女仔
唔醜樣嘅 但一定唔會係正到周街啲人都覺得係靚女嘅程度

耐唔耐就喺IG Story打
今日又搭車嗰陣比人望呀喺街比人撩呀
仲話想報警拉鳩對方

基本上身邊嘅人都成日圍內拎出嚟講 笑鳩佢哋
但佢哋都仲係好樂此不疲咁成日打出嚟

個鼻出晒事 俾人打扁咁撚樣

有咩問題
遮住個鼻以下既部分都叫靚女既

百貨應百客

D港女以為自己好撚多人要咁
尤其係個d醜到一個點既港女
真係以為自己拍過拖就好多市場 實有人要
心諗個一炸仔除左貪佢地有塊西屌之外
仲有咩吸引到人

女人不嬲都係咁
十零廿歲恃住自己青春睇唔起人
三字頭開始收火 自己條件愈黎愈差
一係降低要求 一係同自己講值得更好
你有幾可見到女人到四字頭未結婚會有十八廿二個種氣燄？
唔係佢地成熟左 係因為佢地知道發難渣只會令人討厭

痴撚線女人

交友 aop ig果啲仲癲

女人黃金十年
keep得好最多十五年

佢hill得幾耐？

你好靚喎
講果個真心定聽果個真心

食緊早餐笑撚到差啲噴

靚女？
捽咗幾次眼都係睇到件豬扒喎

有啲傻鳩鍾意爆牙 話得意架
你睇顏卓靈都有fans 就知啦

關你撚事咩

自信同痴線都分唔清了

想像吓男版係乜樣

Up 乜柒

仲要有時唔小心望到啲豬扒一眼
佢地即刻西哂臉咁以為自己好正好多人望
屌係街邊見到舊屎你都會望一望啦

所以,喺香港嘅男人如果唔係大富大貴真係可以去做偽娘,藥娘,甚至變性

係,多撚謝晒佢哋,香港遲早通街男變女變性人

但香港靚仔真係少，喺街見到醜男都有個中上靚女女朋友，醜女就真係冇人要

人嚟，同我打撚爆佢排牙

畫眉又畫到似小新
唔對稱
臉又腫
牙又哨

條女住將軍澳？好似見過佢
有無ig?

高登既 日和？

我見到d好撚醜樣嘅人會係咁望 真係真係會感到鬼斧神工

最撚自信果班係個樣本來平平無奇
讀完書出黎做野學識化下妝既女
佢地會無啦啦突然自信爆棚覺得自己原來天生麗質難自棄
日撚日chok樣自拍放IG加段9唔搭8既caption
一係就周圍明示暗示自己好撚多人追好煩好苦惱
痴L線

痴撚線
那裡來的自信

真正嘅靚女根本唔使做呢啲野

愈醜愈要表明自己有市場
正所謂醜人多八怪

我識個女仔，靚靚地但未去到女神級，正常打扮唔暴露
又真係成日俾人撩（好多朋友同佢出街都見過）同試過俾人跟蹤（報埋警）
根本係香港地太多厹仲要係痴線個隻

因為佢哋當埋呃西屌既狗公都係追求者

正評個po 但負評幅相

呢個真
所以真係多得啲痴線佬唔少

香港地咁多痴線佬，
佢條褲又係呢d偽ABC短棉褲，
俾痴線佬撩都唔岀奇嘅
但咁都要擺上網就唔知乜心態

嘩豬撚到
唔好覺得自己好靚啦呀女神，條厹冇閪屌咋

見到舊屎真係會望耐d

有時見到d鬼五馬六奇形怪狀既女真係會不停望，反而靚女望一眼就算

見有個唔太熟嘅人同佢差唔多樣
ig仲要用大頭照，望見都真係不了
完全唔想follow

呢d唔係自信 係自卑

不如你同時都講下 點解班狗公見女就鳩硬啦

…

假設係真
個男人可能只係無聊撚下狗
豬閪當認真

係咪去了街市

其實係金融/美容sales狗開工
佢就以為自己真係靚女

呢個整容西先誇張 instagram story三日唔埋兩日就話有人係地鐵偷拍佢 再唔係就話俾人抄牌
呢條友係幾需要存在感
之前比人起底爆哂啲黑歷史出嚟就删哂啲followers
隔一排又public翻

見過靚仔拖矮肥婆

香港其實同印度差吾多

因為香港狗公多囉。

個女仔講緊蝻啊嘛 ?
蝻真係好黑人憎 明明唔靚都會行埋嚟同你say hello
勁驚

樓主錯重點 樓上全部人跟曬佢錯重點

弱智兒童，快樂無窮

厹同港女係世上最有自信既生物

人地笑佢個樣似賓妹佢就話人溝佢 那兒來的自信

樣衰可以整容
性格西就

咩pt飯腳 真係人唔笑狗都伏
但係偏偏佢地就識得捉住毒撚個心禁撚住佢地問佢地拎錢😂
收錢 手都唔洗掂 食餐貴撚到仆街既飯又有毒撚比
收左工仲要有毒撚送袋 名牌
香港女人有幾盡用幾盡
唔洗同你堆毒撚客氣
我係女人都禁撚住d毒撚當提款機喇
呀唔係 應該係印錢機先啱 😂😂😂

係表明你又吹得脹
加下就係表明都有毒撚狗公比錢
閪都唔洗掂 手都未必要比你掂
但又真係有人比錢

上次大埔坐巴士兩條港女係咁吹自己ig幾咁受歡迎

呢條女冇黃金過

事實係香港做女人著數好多

呢個好好多

樣閪性格好=可以做朋友
樣好性格好=girl friendable
樣好性格閪=小心行事
樣閪性格閪=死開臭閪

性格閪注定咩都唔會長久

呢個真
由人地老豆開始
黐撚線個個當個女係公主養
等班閪婆以為自己真係公主

因為香港真係好多痴線佬

但公道啲講我身邊都有啲個樣豬豬哋嘅frd試過俾變態佬聊

03年沙士 係女人都好有自信
周街都係靚女 因為遮左一半樣

問題係連登都大把痴線毒撚厹偷拍狂

臭雞扮上菜

唔好話靚靚哋，唔靚嘅都會俾人聊

因為班垃圾狗公咩都就哂啲港女

棚牙

OK wor，話人豬嗰啲連登仔好多女？

ig name le

咪又係狗公比佢嘅佢啲自信 屌

我都會 一係勁靚女，一係勁豬都會望多幾眼

正解 真知灼見

相對既啫⋯⋯
你覺得佢樣衰
但佢亦可以吸引質素更低既狗公毒男

總之百貨應百客
女仔主動既話總有人圍住獻身

最後個張....被人當係賓妹

同香港發展商一樣咁自信，狗屋都賣成千萬，吹咩

呢個真心講句有d樣衰

港女八婆格 搭地鐵見唔少

因為男人唔會化粧

真 d後生少少既 成日笑人老 心諗過幾年 你又咪係咁樣樣

完全明白
有時望多眼係想睇真d點解有咁樣衰既人

牙通牙

屌你

好簡單 因為佢本身背向呀叔 所以向後望返
呀叔睇完佢正面之後心諗：當我冇講過

上次電梯俾人圍毆，又係港女衰多口

毒撚拍佢搏頭，小姐，你好靚喎。 條女一拎轉面， 毒撚心諗: 屌，認錯人添

靚女我都唔敢望多眼

係好樣衰囉

口心
呢件咁撚樣衰都覺自己高級雞啦
買follower 買到真係以為自己女神
Ig大把
不能盡錄

俾個阿叔讚有咩咁開心 正常都知啲阿叔咩女都讚架啦
條女唔係以為自己好靚呀嘛

普遍=ig上面見到個啲
不如試下搵其他方法接觸女性先

他尤其詫異於中國人對勞役的忍耐程度：「即使像馬一樣勞動的人，也從來沒有流露出受苦的意識，一個像牧群一樣的奇怪國度⋯⋯看來更像機器人而不是人。」

「我留意到男女之間的差異很微少，不明白中國女人對中國男人有什麼致命吸引力，以至他們毫無抵抗下生下了一大堆小孩。」

by 愛因斯坦 to 港豬

條女好撚似合成獸

作故仔呃pm

咪就係有部份垃圾港男搞彎哂個市場
明明係佢自己口味獨特就要拉全港男人落水

究竟啲女人直頭化晒全妝
但係又要話自己接近素顏係想點
想曲線話自己天生麗質
畫眉毛 睫毛 眼線 大眼仔 都齊
你唔好同我講你woke up like this

個鼻

心裡面都係當佢哋肉便器，
所謂嘅寵，其實都係下面痕啫，
讚句靚就有得開餐，係啲蠢女人當真

唔好侮辱中左輻射嘅人啦

入gym room睇睇
一半以上都唔錯

利：非基

其實follow 呢d 女既智力有冇70😂😂😂

個樣係靚嘅 但洗唔洗咁撚扮嘢
到時又話啲人妒忌佢靚

怪就怪港男垃圾
你唔撩 啲港女豬排連自high嘅機會都無
呢啲自信排係港男做成
如果人人見到都用歧視眼光望
佢地會咁自信
肯定係個個都視姦又撩先俾到自信人

香港男人太有風度(懦弱)，唔敢教精(屌鳩) D港女

個個做老豆，鬧仔唔鬧女，所以咪咁有自信

普通連登女都係咁

似係冇人撩，先會自製被撩...

車禍

戴返個口罩先就係

山泥傾瀉鼻

垃圾

供求定律，狗屋D上車客又排晒隊，醜女D A09又排晒隊，只怪D人唔爭氣，一齊創造偽價值比佢地

叫雞都彈鐘

整容前後爭好遠

就係因為無自信先講埋lee d野

港女最忌有自信
明明豬西一個

Private 左,睇唔到
好似係讀甲子年中學,之後讀I大既 HKDI

呢啲女先多狗公埋身,因為睇落少人追,易入手又唔會沉船,最啱做sp.反而真係靚個啲唔會有太多人夠膽去馬.

你班仆街千祈唔好貼許彤幅相出嚟

香港多狗公

偽裝

可能佢有妄想症，大家唔好怪佢

連登有班絲打都一樣啦

屌....見到第一張
充滿FF
見到第二張 笑撚到我

個呀叔其實係撚緊佢
佢知唔知

hello你好靚

包面老鼠 喺老鼠界黎講係幾靚

高竇，發明星夢

呢個年代大學都讀唔到都咁搶口
D 女知唔知個醜字點寫

所以有獨立思想嘅男人都好容易變得唔想做男人

比地盤佬望都要攞彩

ching張張story都有cap低

工作環境都冇咩女人，豬西都搶住去喇

多謝班狗公囉

一班姐妹-梗係堆佢上神檯跌撚死佢
一班狗公-狗公既野唔講都明啦

佢地唔識分禮貌 同 真係讚你靚

有塊閪就……

豬閪大火雞

係憎佢定羨慕人
一有位入到就公審人
咪咁留意人啦

上面素顏個張，P到似蛇精男咁款。
利伸，fd搭fd見過，做sp一流。

屌你老母上面個csysabb真係好撚難頂
洗唔洗強調百幾二百次有人聊
港女到

其實版本：Hello 你好豬喎

好港女喎ching

咁有自信咪又係雞

一定智商低過董建華

南亞人做就有問題
係你錯重點定人地錯重點呀清醒撚

見到啲姐妹嫁個有私樓 又成日歐遊 云云

開始成日覺得啲男人好廢添

但自已都係靠男人 唔會自已搵錢買樓 去歐遊

真係cls

Lm

咁先好wo
好多花生食
睇住佢地20幾歲個陣自我膨脹
自high到只係天上有地下冇
跟住睇到佢地30歲開始個陣個種轉變
睇住佢地越變越差，馬死落地行個種感覺好正

一隻手拍唔響

如果冇仔當佢地神咁拜啲女邊會咁有自信

與其話香港女仔太有自信，都只係香港男仔太撚廢，個個自信又冇身形又冇，瘦到得排骨，一見到係女就隻狗咁

係連登啲叫春post都睇到啲男仔比條女當狗撚都唔敢分手，咪又係自己養出黎

我有啲fd都係咁，一時話係街有人跟住佢，一時話有人跟佢入𨋢出同一層，我次次個回應都係“我覺得你諗多咗，唔好冤枉人”，其實內心係心諗你望下自己副尊容先啦豬西

去到20尾自動潛水del ig

入去睇過 老實講人地又無做KOL share下生活相都追擊 睇得岀高學歷大隻廚房1000呎偏偏無女嘅連登仔幾咁大怨氣

跟住再話冇好男人，啲男人冇咩內涵，剩係識鍾意後生女，睇住佢地由高點到自我收縮個種感覺，就好似睇住支爆咁，好爽

冇眼睇，那來嘅自信啊，呢條女作故仔好笑啊。

上面條女唔講仲以為靚到上天 點知用完啲垃圾snow成個樣都咁柒 膠到

係你班男人咁低賤要追人怪得邊個
之前試過同個普通朋友岀街 唔多靚女 甚至有啲樣衰
樣衰過樓主po個條女
我遲左到 佢等緊我
黎到見到佢比人抄緊牌
你地啲男人飢不擇食咋

你遮晒成個樣都好撚靚仔

有無諗過女人如果個個都好高智慧佢地根本無得比你屌

港女真係
好心啲厹咪寵壞哂啦

多得啲死毒撚做壞市

你怪啲毒撚 狗公好過啦 走黎怪啲女人 冇人搞鳩佢咪唔會講囉

個鼻成個龍鼻咁

唔好賴晒全香港既女人好喎
自問個樣好正常 會化妝識打扮唔毒
我冇自信到極點...

自卑呢啲野係咪天生?

唔評論張相先啦
香港真係愈黎愈多痴線人
做女仔危機意識要提高少少
唔好掛住po ig po完都冇人幫到你

柒到仆街

完全唔掂

男人：小姐你好靚喎.........我地公司有個美容産品...
港女心諗有痴漢run
男人：

望到佢個樣 安全

一人一個dm send比佢睇啦

真心豬撚到仆街

哇屌豬到仆街

講到自信代表 非lws_winsy莫屬

有無多D相睇

阿叔: Hello, 你好靚喎

係米串緊條女咋

我係女都覺得啲女人自信到痴線
其實佢哋咁有自信都真係多得啲影相app唔少
尤其無他呢個app
但無諗過自己真人係幾咁恐怖

你地解釋下點解有人咁做先
根本牛唔飲水...

一撚樣

咪咁仇女啦on9仔

csysabb轉咗ig名，有冇人有新？

有自信係好事

有些想介紹佢用隱適美隱形牙箍箍牙

都係果句 港女係果 狗公係因 要屌就屌係香港狗公當道

但我想講港女唔係會太幸福 佢地會被其他香港女人影響情緒 因為其他女人都係會有咁多狗公support （講正常樣以上個啲）所以大家都係寵慣同任性慣 唔識包容 變左大家相處時好容易會磨擦

結果： 男女雙輸 ，其實社會係應該男性主導，好似日本咁，但香港好多男人太唔爭氣

根本係玩game輸左要格硬讚個女人，d朋友係後面笑

把自己看得那麼高

聽過有港女同朋友講我從來唔食飯
屋企縱成點至會發生咁既事
日日出街食西餐?屋企煮意粉?

揀飲擇食又少運動所以身材唔靚，
唔係太肥就太瘦

體諒下啦，未破到處係咁上下

啱呀
做pt
個男經理全屋女人
間舖女權當道
做左幾日就冇做

Me: run!

連登仔成日得閒就放下啲臭雞ig上黎拜
明明好明顯有Photoshop到都吹到天上有地下無咁

永遠呢d就有相

咪玩啦，有咩好值得提？

利申：絲，有試過俾人搭訕但唔會周圍同人講

唔係咩都關女人事 一樣大把男人有哪來的自信

其實如果諗住將個問題推哂畀港女既

不如你地download啲一啲直播 app (e. g. 17 ) 自己click任何一位 直播緊既女仔， 再睇下啲人留咩comment , 送咩禮物畀佢地囉。

根本一隻手係拍唔響。

話鳩啲港女同時， 都反省下自己有冇喺 ig fb 直播app 做過啲狗公行為。

認同 呢啲野要呻
同朋友私下呻咪得
做乜要post上ig?

仲有the most goodest English

睇黎樓主同學同佢好大仇恨 明明佢ig淨係比同學同朋友follow

啱呀，有啲人係鍾意講廢話attention seeking
但邊有得話seek完attention就剩係聽正面說話㗎？
再講啦，咩人先咁鍾意強調自己畀人讚靚女？唔靚嗰啲囉，真係靚洗乜周圍講畀人知有人讚自己？

個post又引到一班利申絲

左邊條女幾正

有無諗過呀叔係想笑你好撚樣衰

咪就係 人地ig放自己生活嘅事 遇到個變態佬(如果係真)都俾笑 難怪咁多非禮無女仔敢大叫/報警 反而笑返個女個樣 畸形社會

痴線同有自信係兩回事

曲線話自己個樣似🐤🙈🙈

你見d人係fb, 係公眾地方影女人做閪野既相，都勁多狗公同港女屈左人「影女就影女」黎skip個問題，就知女權有幾大

你睇下cat girl果d都咁有自信就知道啦

妄想症

反而識得好多靚女都好低調
有d直頭個樣係明星級 但好少自拍。。。

醜人多百怪

梗係，有閪仲好撚用過八達通，可以收狗公，收兵
可以攞正牌做part time鷄賺快錢。
仲可以做Tom boy食兩家茶禮添。
係香港做女人無撚得輸。

可能成班地盤佬笑緊佢

我成日覺得佢地係心底自卑 所以先要扮到好有自信
真係天生麗質個種女仔
根本由細到大都比人注意 已經慣曬
完全唔會當出街比人望 比人撩係咩新鮮事

可能佢轉身時，讚佢果個人都嚇左嚇

係咪諷刺緊佢咋

唔撚該再話有呢種女人關狗公事，可唔可以死咗佢，根本係香港d女自以為事。

用你地邏輯，我打籃球三分唔入唔係我唔準，係個籃框太細

「向後望左一眼」
即係阿叔無望佢正面囉
如果望左佢正面.......

咁快轉咗account名 ?

呢個係2018年最好笑既post

你都識講如果啦
點証明係真？又想metoo你話係就係？依1告入左？

不如整番個豬西女神database

雖然都幾認同香港人普遍都自視過高
但樓主你真係唔知 香港地真係好多變態佬 而變態佬其實唔係揀最靚個個嚟搞 佢地口味係簡單啲

我係大眾臉 一啲都唔靚 但至細就係變態佬磁石
試過同三個朋友一齊坐係到都有變態佬嚟撩 好彩有朋友係到

希望各位巴打都會好好照顧女朋友/女性朋友 因為香港地真係好撚多痴線佬

唔好話而家啲人事無大小都要分享
唔知咩叫私隱咩嘢應該公開講咩嘢唔應該公開講
要講畸形
乜閪都要挖出嚟同人分享就叫畸形喇
少少私隱都唔識得保護
仲要大大聲拎出嚟分享

根本撩女係外國就平常事
女嘅未見過就發現新大陸咁要post比人知覺得自己好有市場
百貨應百客 總有一兩個中架啦
男嘅就覺得撩女就係mk 係狗公 好似個天會跌個伴侶比你咁
冇人叫你條條女都撩但撩女本身唔係錯

我真係笑死
仲要一連三個po講自己比男人點點點

通常係而d自以為自己好靚天資國色嘅女先會咁痴線

其實外國仲多
香港已經算好好
你試下去美國

痴撚線
咁既樣
我簡男人好過.

自卑過既自信

先有自大傾向

周街撩女e個行為本身就狗公先會做
你係街撩既 一定齋睇樣架啦
目的係乜？鳩痕囉
外國多人做就代表冇問題？咩邏輯黎
你地又屌人以為自己有寶高高在上乜乜柒柒
咁你又去撩人 同d女權撚話人歧視女人一鳩樣
唔好咁低質啦

大陸妹屌打港女

呢個真

btw我唔係講緊搭訕
我講既痴線佬係個啲精神似有問題既人 有後生有阿伯

同我講美國做咩 我住係香港又唔係美國
唔好成日都用「xxx仲衰啦 你已經好好」呢種語句 呢種比較好無意義

等緊巴士嚇到唔小心嗌左一聲

好撚柒

幾靚女喎好似

On9

起碼大詖, 港女平胸又有自信果下先死

不安

佢地個思想係咪覺得全世界既男人都望住佢地? 對佢地有性幻想?
就算到佢地4 5十歳 D 男人都係咁望佢地?

唔好懶清高啦 有邊個搵男友女友唔係睇樣先架
你唔樣衰甩皮甩骨咪唔反感 你先有機會表達你內在

仲有 邊個話要認識個人好深先可以拍拖?
拍拖都係認識對方嘅過程 你估認識完拍拖就唔會有分手嘅一日咩
唔係外國多人做=有冇問題 而係港女未見過大蛇屙尿好似好出奇咁所以要post出黎

講真呀番工比左最低限度都9粒鐘公司 邊有咁多時間比你去表現自己
我當你參加啲gp 興趣班去識人 咁樣又唔叫撩女仔咩 真係好鬼迂腐

呢啲係咪自卑變自大嘅表現？

可能所有野都係佢自己ff出黎搵存在感
之後啲狗公咪附和下佢 跟住呢啲女就不停呃自己,幻想自己係全世界嘅焦點去過每一日嘅生活

黑白間果個又真係好靚播

屌我明呀 由其係搭地鐵
可能其實個人係放空咗 又或者 望緊站牌睇下搭到邊 啲女就會覺得你係望佢
真係好撚有自信

有D波

問題係香港男人品味太低 係女都覺得正 呢個先係重點啊喲親

睇樣 齋睇樣 知唔知個分別係邊？
起碼大慨要知佢性格先拍拖啦下話
乜都唔知根本唔係鍾意對方
d女明顯擺上ig拎下優越感啦 點會未見過世面
參加興趣班起碼知佢係邊個有接觸下先
同周街問人拎電話冇得比

全中

諗起之前同個fd出街
佢上圍比較豐滿
無啦啦有個阿叔係咁望佢胸對住佢吹口哨
我fd嬲撚到係咁爆粗屌鳩佢
差啲想衝埋去打個阿叔
我即刻都禁撚住佢
因為個阿叔有朋友
其實香港地多痴線佬變態佬同AV上晒腦個啲
都係起因之一

跳返落海做浮屍啦....

連登班毒男一尾話人狗公
結果有女鍾意自己都做埋狗公一份

有啲男人都係啦
由其是啲阿叔

$300

拎完電話=要立即拍拖?
撩完都會約出黎都會wts傾下計下ma
事實係你參加興趣班 你唔主動去識個女仔
佢同你都係平行線永冇交集 根據你個logic 你主動去講野果下已經係狗公啦
分別只係你可以見十幾廿次同只會見到一次
十幾廿次又認識到個人幾多野呀

我唔否認會因為內在而產生感情 但只係學生階段
出到黎做野真係算鬼數啦

佢俾都run啦

得蝻會係啲女耳邊細細聲講你好靚女
試過兩次

你就係其中一個屈服係社會風氣同慾望既人
其實你都好清楚點為之狗公

整容㗎屌 蛇精女咁款

女人既世界真係恐怖

表面同身邊既朋友好fd
其實都係拎黎襯托

都係

約幾個ptgf就知
豬閪都學人收2500
仲未俾房錢

大波靚樣大陸妹先收1000

yo 下就變態佬？
d女仔fd 去飲野， 鬼佬3唔識7 攬住幾鬼enjoy

港女唔打唔鬆化
好想將佢地自信打殘哂

The best is yet to come

因為太多厹太核突

多雞蟲願意出高價叫cheap雞，又點可以怪d雞收得貴

我識條女又靚又大波又高，但性格好自卑

#93 果條女真係笑到痴線

係我眼中 只係見對方有仔仲要去溝 有女友仲要去溝多幾個嘅先係狗公
係街抄牌只係識女其中一個手段 唔做冇問題做左亦都冇問題
唔需要放大得咁緊要 只要當街撩就一定係狗公
都係果句 你唔主動唔通個天會跌落個女仔/男仔黎比你?

撩完識完唔一定要拍拖 樣只係第一個門濫
有人會撩女只係為扑野 但唔應該就咁就話當街撩就只係為扑野

咪係囉
除咗癡線佬之外啲南亞佬啲口味都一樣咁奇怪

不過連登仔都唔會聽架啦 總之女就係原罪呀嘛
鬼唔望佢地俾肥婆撩

搭電梯見過有個男人拍前面條女
話想識佢
個女仔搖哂頭，快步行
條仔仲追住人
追到上地鐵

講還講...

你搞錯
係太自卑
成日同人比較 又要出位等目光去佢個到
真係自信既人唔會咁post

蝻同印度佬都痴撚柒鳩線 佢地正宗當所有女都唔係人
第一個應該滅族既就係印度人

如果俾女reject唔會好似大將軍咁捉住人唔放，其實都算可以接受嘅

不過喺香港有勇氣撩得人通常都有咁上下desperate或者癡線，唔知有幾多正常人

而且有咗大將軍依個敗類啲女應該一見你問電話就走夾唔頭

蚑那蝗連掂都唔撚掂得,有毒架

毒撚最忌有自信.醜婦都係.

除左扑野可以係咩原因真係諗唔到
大佬主動都唔係咁樣主動啦 見過一面咋
見靚女就衝 咪狗公囉

雙重標準，
洋腸=熱情奔放
毒男=猥瑣變態

好撚樣衰啊屌佢老母
個鼻咩事？
佛地魔？？？

整容西葉清心！
成塊面冇一忽係冇整過 哪裡來的自信

唔撚信有人會話佢好靚 點講得出口

有冇佢個正面睇下
ig 又改咗名 d 相又張張唔同樣

條女有咩黑歷史

100滿分 佢10分到啦

真
大學有個靚女都係咁
ig同fb都冇相

久唔久呢條女d黑歷史就比人放上連登
好好奇真人有幾撚西先會比咁多人狙擊
係就另開post爆哂出黎啦屌

樓主中point

香港真係好多樓主講既女人

真係染個髮著短裙就ff自己係女神

不過我已經習慣當呢種人透明

試過同呢種女人共事，我當佢透明講野幾句野止無熱情，但對其他人勁有heart , 呢個女人閪晒面

條女塊面好重膠味

$301

算啦 呢度啲仇女嘅連登仔已經癡晒線 無人信香港地有幾多癡線佬 搞到啲女嗌都唔敢嗌 然後講乜都話條女咁豬咪ff太多

人地都話晒係你朋友 你就擺人上連登話人樣衰 你都唔好得去邊啦臭閪
物以類聚呀

低能 比人望住就唔舒服 唔好撚出街啦
應該慶幸有人望下

即係間接承認左自己過份自信

屌你啊想進一步了解下唔係咁做可以點?
撩就無下文啦ON9!

啱呀
又真係幾多仇女嘅連登仔嘅
搞到遇到賤男都比人笑個樣豬而唔敢再講

咪又係比人屌 幫人含

其實曬命式 咁講比人跟/抄牌
同 埋怨
係分得出嫁。
Ex 讀u時成日比人抄牌，但佢都唔會係ig/fb 都乜乜77，最多都係同我/同朋友呻下。

當然，去到性騷擾咁嚴重既，就要公開個死狗公。

個鼻對眼 D牙 喜劇之王望八兩金個幕出晒黎

李私煙樣

見人靚就想溝咪即係狗公

呢個世界一定有啲女自命女神
不過好心嗰班狗公啦屌 影撚衰晒我地啲男人
嗰班低學歷質素嘅中年啊叔又係好撚嘔心

港女呢種極品一向都係極時代既香港以局限極大化既方式而生存

佢係咪有妄想症..

成班死臭閪簡直智障

比你屌，屌唔屌先，咁能多野講！

屌笑死
係真係有咁多騷擾嘅話，驚都驚唔切啦，仲有心情po上ig
撩人就梗係會話靚架啦，即使事實可能唔係靚，唔係咁都當真呀嘛

識個真係有氣質嘅女仔朋友都會同我講有時係街俾人撩，都無po上網講，同埋唔覺得佢係哂命，佢係真係覺得好困搔

*困擾

你既狗公定理係咁樣既話係囉，比D例子我邊個靚女個男朋友唔係見人靚先起動?

你有上面係講撩就只係為左扑野，所以你既公式就係:撩=扑，我只係反對呢點，我無意否認男人99.99%係狗公=想溝靚女。

真係唔掂啊法官大人!

港女：有錢就去買名牌嘢先

強國女：有錢就去微整容先

利申我覺得強國女呢方面好過港女
見過有啲強國女整容整得幾好睇幾自然

啲港女post親ig都係食左咩高級嘢買左咩高級衫

一塊豬扒點煮都係一塊豬扒

日本草食男佛系男世界第一
男中君子 出泥不染

拍膊頭想問聯絡方式都痴線
香港真係好痴線

圖定伯母

靚仔就樂意比電話人
唔靚仔就急住走

有無得選擇禁 收皮啦！臭雞

鷲哥出場

眼柒鼻柒咀柒牙柒,除左耳仔睇唔到 眉係畫既,其他最撚重要既三官無一官係順眼,點解可以有人既眼鼻口分開/擺埋都可以咁肉酸?

都係因為近年部份低等雄性生物自願做兵，為港女建立虛榮感嘅結果。

部份狗公抬高女性 令男性地位下降 全港男人一齊埋單 經典例子有18巴港女

比咁多

雨季
個鼻遇上山泥傾瀉
Call土木工程署搞搞佢

你睇PTGF 起香港, 收個價離撚哂地, 又豬閪咁樣, 都做得起證明香港男人幾撚冇用

有咩問題，男人生性中意昅女，屌女，好正常，唔應該歧視
申利：男權撚

點解唔捉佢屌
淨講有用？

女人80歲前唔好比飽飯食又一實證

IG個班所謂的KOL 真係唔知想點

又話香港女多男少，點解醜女咁多狗公追？

見到張相即刻屌出聲

其實當開一開個直播軟件 好似17 咁 你就知港女 咩質素 差幾撚遠 自己化妝既話都靚撚過佢地

比你都想識靚女而唔係豬扒啦
有口話人

貪佢地就手咋
靚女難溝

其實五官靚咪得意
炒曬車再加爆牙就另一回事

比南亞仔撩下就以為自己女神

抄牌係撞下睇下有冇散餐食.真靚既先唔會多人問,因為知道無機會.

係俾佢搭的士走

男人個個女人都望架啦
望完一眼唔𡃁咪擰轉頭囉
好出奇？
你地女人自己望人仲煩啦
行街見到靚過自己嘅女人直程由頭掃到落腳趾尾
再加埋個死人嘴臉添
唔抵得人地靚過自己嘅女人心地真係好差

我出名八兩金咁樣衰都有老閪望我，全因我索鼻涕聲

我比十銀佢搭小巴走算數

見到佢個山泥傾瀉鼻，我就唔開胃

佢想買麵包姐
見佢塊面脹卜卜以為新鮮出爐

痴撚嫂，香港地真係好多依啲女人

屌你老母好撚樣衰呀

周街問人拎電話目的心知肚明就係為扑野啦
話緊周街問人攞電話既人 又要拉埋其他人黎講
藉口多多 起碼人地有了解之下先諗發展
d狗公就唔理咁多 漁翁撒網一個唔得就下一個
根本就唔係鍾意條女

睇字啦文盲
例子變左重點你都戇撚柒鳩

唔怪得咁多男仔無拖拍啦，街上主動撩人又比人話厹、變態
咁唯有在學校或返工識人，萬一讀男校或者毒撚科就慘慘豬 毒撚科畢業後返工少女性圈子細無拖拍

你唔好"盟SUCK"啦，話撚左唔係扑野唔撚得咩?啊你又話見人靚先溝，到人地話唔抄牌點了解你又話狗公，好啦我認狗公但狗公!=扑野，你又翻轉頭話"拎電話目的心知肚明就係為扑野啦"

乜撚野藉口多多?拉埋其他人黎講?
人地有了解之下先諗發展<----------你決定同人地了解之前你唔撚係睇中人地個外表?
以上係你自己提出只睇外表就抄牌=只睇外表去決定同人拍拖，而家同你講外表只係決定了解既前一個CONDITION啊豬閪，人地咪一早講撚左個樣唔撚掂你連了解人地既內在都無。

樣同自信成反比....人地望你可能望你樣衰

lm

勇者塔

女人撩靚仔叫玩得
望大隻鬼佬叫開放
做雞賣淫照叫身體自主
送完上門唔憤氣可以me too

全世界有乜野地方好得過係香港做女人
有乜野地方拘束得過係香港做男人

因為佢整左眉毛睫毛 所以自覺天生麗質woke up like this
佢係我frd個ex 嗰時覺得好似幾靚就follow左 點知三日唔埋兩日就係咁post埋啲比人撩既story 自戀到令人有d反感
其實靚女成日比人撩好正常 但洗唔洗每次都po哂出黎 曲線係咁話比人聽自己好受歡迎 自戀到

唔係扑野真係諗唔到第二個原因
大把其他途徑 你可以繼續自我催眠
但唔會掩飾到你食女既目的
決定同人發展唔係淨係睇中個樣 你係街拎現話就係喇
外表係其中一個考慮因素
拎電話黎講 外表係唯一考慮因素
睇到個分別未？
速食文化真係恐怖 d人好似洗哂腦咁
有任何方法有機會食到女都跟 精蟲上腦不能自拔
唔怪得d女可以踩住港男啦 真係自己攞黎

post出嚟以為好威 都唔知成班人係背後笑鳩佢

好多母狗此地無銀

直程唔理呢啲人

吊
望真啲原來好撚樣衰

架妹
大陸妺

咁你唔好講到好似全世界得香港先有痴線佬啦
事實就係外國都大把痴線佬
大部份香港男人已經算係好斯文怕醜

Mean 到仆街但I like it

加句慎入咁難咩

做乜鳩姐你

厹衰在連最基本嘅 taste都冇
專撩埋啲下欄貨。
一係唔好撩，一撩就撩最靚嘅啦。
做人最忌冇taste

咁都要睇下本身撩個個咩料先既, 可能撩呢條女個啲, 覺得自己淨係食到呢啲貨呢

然後會話, 點解搵唔到正常既男人
心諗, 你照下鏡先啦

這麼醜的妞

肥婆自信心仲勁

咁呢個同樓上果個一拍又真係有六葉扶持嘅效果

超，根本係香港比人撩係完全唔值得沾沾自喜
我早幾日夠比條仔係係月台撩 話我好靚 一路行一路忍唔住望住啦
但其實我係極普通樣
根本港仔對眼係有問題 問你攞電話亦唔代表咩
係d港女大驚小怪

點解個牌要咁擺 向後擺咁點show比袁晴晴睇?

重點係條女個鼻真係樣衰到不得了 如果唔化妝個樣仲嚇得人
好彩香港好多人都好有禮貌

屌你根據呢班港女邏輯

連登仔都應該要學：今日去買餸 已經有10幾個阿姐嗌我靚仔 點算

嘔

今時今日 幾豬既女都有厹沖
難怪d港女咁撚串

大把啦
望一眼又話人對佢有意思
行近d又話想抽水
撞到又話人特登係佢身邊兜轉

真心唔明點解有部份女仔可以咁拎有自信 雖然唔係話豬，但係又唔係話靚到插水，點解佢地可以咁有自信睇到自己咁高 抄個牌又要叫賴係自命不凡咁

其實做女人就知呢d情況係真係有 但洗唔洗周街同人講又係另一回事囉

香港本身多狗公 條條女都吹捧到係女神
然後班女比人讚2句 又真係信自己係

大佬呀 唔鐘意睇又有意見嘅 做咩唔係人ig留言屌9佢？ 三句唔埋就放人個樣上黎

連登仔永遠都係鍵盤戰士，淨係識擺上黎圍爐打飛機

樓主出黎講兩句

唔係話幫唔幫邊個講嘢 但近呢年幾真係好多呢啲po 事無大小都岀po 老老竇竇人地都有老母生 有冇必要下下放9人上黎公審 要屌人地港女咪放段字岀黎咪算

香港做男人太辛苦

點解喺自己ig 講自己嘅事都唔得
我真係唔撚明
而家真係生得普通啲出街俾人影到擺上連登都會話人豬閪
喂大佬 路人嚟咋

咁樣都要起鳩人底

咪係
啲蝻痴線 搭緊地鐵望下個路線圖唔小心同蝻對上眼
落車跟撚住我仲同我say hello
就算地鐵好多人都覺得好驚

唔錯意思係咪眼耳口鼻冇生落屎忽

順帶一提
有樣野叫遊蕩罪

如果俾人騷擾俾人跟覺得不安係可以報警

落哂妝再出黎同我比一比

樓主出黎啦

睇豬閪女神post都已經知啦

你地班絲記得遇到陌生人/暔撩有禮貌地吹返幾句 或者有下場 廢事又俾班連登仔揾你岀嚟公審話你豬西扮上菜 痴能晒線

第3張相右邊果個?
乜FA可以染到咁金㗎咩

葉清心你究竟得罪幾多人

以前做超市好多收銀妹妹仔好一般樣 唔太樣衰個隻 但一D都唔靚 姐係100分係50分到 叫做正常人 都成日話比人望同好多人聊佢

其實點解豬扒都咁有自信
因為豬扒行出街都有人昅 有人溝
點解有人昅 因為有啲厹太撚咸濕 有閪就昅一餐
好撚憎啲自信柒頭 更加憎啲咸濕死厹

香港真係有好多痴線佬架
尤其是皮膚比較深色既
我矮肥醜都試過俾人撩
完全不能理解

有次喺商場有個黑人無啦啦話我好靚
我唔理佢, 佢仲跟咗我一陣, 我即刻打俾男朋友叫佢快啲出嚟
其實真係幾恐怖架

再者, 佢個樣唔係咁差啫

個鼻點解會有幻影 係咪我眼花定咩

由頭到尾都無話佢樣衰
一直講緊普通樣
佢只係手頭上咁啱有既例子
重點係內文唔係佢張相
成個post我都無針對佢一個

hide哂佢ig名都有人起佢底只可以話佢得罪過人

唔係針對人你可以唔post 佢張相喎
你自己口講覺得佢普通樣
下面啲on9仔就全部跟隊踩個女仔醜樣
你都痴痴地線 咁就拖咗個無辜嘅女仔落水
有邊個人冇仇家呀

嘩，屌。。。咪撚玩啦。。

26歲 抄牌都抄過十幾次，有3次係擺明有得食，冇食，其中一次仲主動話上我屋企訓

的確係見對方靚女先有興趣，但唔係為左扑野，反而對方咁隨便我無再傾落去

可能好多人係，但唔一定全部人抄牌＝鳩痕，信不信由你

屌你話我歧視我都係咁講
蝻 真 係 好 恐 怖

總結：港男垃圾，搞到全部人受罪

無辜既人每日都太多
又有幾多個有人在意

say hi果個派傳單順口叫佢聲靚女姐吓話

其實呢啲post有咩野存在價值
屌可唔可以鏟晒呢啲on j post
一係私怨 出賣朋友 一係無撚啦啦擺啲普通路人上嚟起底恥笑
仲要作撚晒藉口講到自己好有道理咁
乜而家網絡咁撚痴線 弱智

仲有道德高人

點解而家啲forum咁撚on9
如果唔係貪呢度有其他無聊po入去7up 9up，人多即刻有人覆，見到呢啲痴撚線on j po真係唔撚再上
呢個年代啲人都痴撚線

幾時有種呢個世界唔係痴線既錯覺？

而家咁多呢類on j po
都痴撚線

所有女人都係雞，個個都放自己係ig度sale客 咁梗係有幾大吹幾大，唔係點搵多啲生意

無例子咪又係比人話空泛
有例子又比你地話欺凌

但呢條女條腿好似幾好丁噃

擺明私仇啦，on 9 死毒撚上來刷存在感

毒撚有前科

人地乜都冇做過，你又冇證據放人張相上去就話人係雞，屌你我話你老母係雞都得啦

我覺得呢類post好反映現實
最好多d呢類post
哂命有人送名牌加埋佢呢種自信我唔覺得佢真係好無辜
所以仲有其他例子我都無貼

問題係而家班女唔係寫成日有變態佬撩 而係一日到黑係度寫有人話自己靚而撩佢 完全唔同架喎

蒙頭可入閘 反正熄燈咩都睇唔到 大不了唔帶出制見人

出街

on9仔

做男人真係好，爽YY
唔夠人講唔夠人勁果陣淨係識話人生得樣衰豬西

收皮啦以為生出嚟有條撚就大晒，知唔知老人院幾多死老野等死日日俾班村姑屌柒呼喝

厹多-事實
港女自大-事實

唔知幾時開始認同香港男人係自已攞黎衰

以為兩個人黎

曬命有罪？
有啲港女唔抵得人地有得曬命就屌人曬命唔啱
你又跟埋人屌埋一份
你解釋下曬命有咩錯呀不如
個ig 佢㗎 人地post乜係有自由㗎囉

做乜咁話你自己呀 on9仔

其實上網都係求其見到人多地方就上
唔通上網玩自閉咩

不過就唔知點撚解呢個forum特撚別多呢類on j po
屌真係好撚煩，唔講以為班ig女殺左班人成家咁有仇
Po張相又要擺人上網公審

死毒撚係咁架啦

咁你又解釋下我出post屌鳩呢種令人反感現象又有乜錯？
我都有自由架

自信到覺得自己係神，可以任意去judgment其他人，其他人嘅存在價值。

唔將人當喺人，反而將人當喺一件又一件嘅「貨品」，有晒標籤、「價值」，只要果件「貨品」達唔到佢哋心目嘅標準就被當喺垃圾、廢物，要受盡各種惡言、惡待，例如個樣生得唔好睇、衣著打扮唔夠好、買唔到樓、唔夠吸引力（不論在社交抑或是對異性而言）、人工唔夠高、份工唔夠高等，等等。

欠缺對生命嘅尊重，真係好嘔心。

普通朋友 無見添啦屌你
我係臭西又點？
就算係朋友又點 樣衰要講到佢靚？
你呢啲係假

中上女神

負評數 = 連登真絲人數

咁你男朋友都好撚痴線
你咁既條件 咁撚樣衰 都有男朋友 我你話呀 你係咪犯賤 屌你老母臭化閪

呢個好真
無波可能都係飲食造成

又係把死人頭髮撥埋一邊，講嘢永遠扮講唔正廣東話嘅女人...
well, 我唔Gi 個男人想點囉，I think 佢係變態佬嚟嫁，u know

呢件真係豬到無得再豬
我明白美醜係比較出黎

但事實係我開自己ig fb whatsapp出黎，搵哂自己全部朋友都冇一條女係咁撚豬

我有個女仔frd又係咁 個樣成個王祖藍咁
成日話自己出去旅行
啲男人會行過黎搭訕話佢靚女
然後沾沾自喜咁話個男人痴線

我心諗 條友應該純粹想街頭行騙咋

仆街 真係哪來的自信
個鼻 棚牙 塊大面
嗰中坑 盲㗎？
定有閪著短褲露下肉就係靚女？

驚死俾人問價無人知咩？

感情台求其搵個post，已經解釋到呢壇on9野

利申個絲已經一大堆狗公獻身，唔怪得人咁有自信

我一直都冇批評你嘅文字
我屌你post 人地出嚟做「例子」咋喎
咪講咗囉 你拖埋無辜路人落水咪錯囉
又唔係明星 又唔係kol 就因為你post咗佢出嚟
搞到成班on9仔跟隊話人豬閪
人地普通人嚟唔需要承受公眾輿論㗎喎

唔是講笑
我自認柒矮毒絲
都時唔時比人撩
抽下水咁
好撚嘔

有冇諗過係街上面太多弱智廢老死厹

港男好衰呀，成日睇小妹個波隙

但上次地鐵見到個男仔好型高大，成個馬德鍾咁，問左佢拎電話，好開心~~

咪就係
利申絲

食散餐所以唔理好醜但求就手？
所以先令幾多樣衰既女人多人追 然後覺得自己有寶咁

可見連登仔有幾低等
一邊係呢個post屌人地臭雞
另一個post做狗追住幫人奶閪含腳指

打岀嚟咪算囉 做乜7例子 搞到個個跟隊圍住屌鳩個女豬閪 就好似印度班仆街強姦完又話人扺死 又唔見樓主貼圖用自己做厹例子 屌 真係印度同香港一撚樣

話比你聽係香港地女人由3歲到八十歲都佔盡優勢食住男人

我公司個豬西同事話俾十幾個男仔追過

人地講你又信咩？
我都話每個星期換畫都得啦

啲人表面上附和佢地姐，暗地裏咪又係恥笑佢地

大把男人口花花,覺得自己成個風流才子咁啦.
落去公園,都見D阿伯圍住讚D唱歌大媽好靚.

我諗要分清楚,係撩係求歡定係追,當中好大差別.

多得D狗公做爛市 豬西都以為自己係女神

Sabrina 係臭西
公司無人鐘意佢

係香港班男生普遍冇咩自信

鹹魚青菜各有所好，嗰位呀叔可能好呢味

講還講 貼人圖就真係好on9

你只係彈鐘咁厚道呀？我彈不特止，直頭打返電話鬧個馬伕都似，比條咁撚醜樣嘅女比我

你自己不停鑽牛角尖咋嘛，你一口咬定周街識女就係扑野，你唔可以假定如果係周街識女可以拍拖結婚生仔咋喎!

我已經一再講左，男人十之八九係外表過到關先會去了解試下相處之後拍拖，你就避開唔講呢樣野，就死都要話其他途徑係了解左先?
問題來了，你既其他途徑係了解左先發覺佢個外表係正既?咪為自己呃自己啦，一樣係先外表入眼。

你另一個鑽牛角尖位就係問條女拎電話，條女一俾左就等同肯被扑肯拍拖或問人拎電話就一定會扑會拍拖，而唔考慮拎左電話識落其實係唔岩而無下文。

有人係明拎通街識女去扑野既，唔代表全部都係，同樣PLAYER一樣係其他途徑HUNTING，係你自己認定周街拎就必定係某一個FACTOR，呢D叫偏見。

速食文化真係恐怖，連思考都不加思索，唔怪得d女可以踩住港男啦 真係自己攞黎!

係 男人大部分樣過關先諗發展
但係只係其中一個考慮因素 你曲解完我講既野未
你係街拎人電話 樣就係唯一考慮因素
而你根本唔鍾意條女 淨係鍾意佢個樣
所以先話係鳩痕

如果你話留意左個女仔好耐先問佢拎電話 咁我唔啱
但係d人根本睇啱就問 一日問幾個 完全唔係有心發展
個個學埋on9仔大將軍咁

同埋我幾時話條女比電話等於扑得 搞返清楚先
印象中冇評論過女方比電話e個行為
淨係針對狗公周街問人拎電話

你思考好遲頓，留意左個女仔好耐先問佢拎電話，同一眼就睇中拎電話，有咩分別?
關鍵都係你要先拎電話，咁如果只係為左扑，唔駛電話啦，問問題去你度去我度得啦。

無論你係PLAYER同有心長期REALATIONSHIP，你拎完電話之後你都要做野，呢一PART你再思考下啦，唔通周街識左既拎電話溝通時就唔當係了解過程?

就算係街拎電話，只係第一關睇樣，第二部份一樣要係日後發展架大哥，求下你諗清楚啦，你跳撚左呢PART唔思考我先提你唔係一拎電話啊就一定扑野/拍拖，係可以拎完電話之後溝通相處落唔岩架嘛!

其實唔係我唔明白你，係你唔願意去了解我地既對於事情既另一個可能性。

個分別就係你個出發點囉
你覺得冇分別既無論我點講你都係話冇分別架啦
女友同sp有乜分別姐 老婆同女友冇乜分別姐
你拎住共通點黎比較 實係一樣架
唔係我唔明你講乜 係你藉口多 合理化狗公行為
定係你就係其中一隻狗公所以咁大反應呀？

一個溝左先算 一個有基本了解先溝
咁都話冇分別 咁咪冇分別囉
你係街拎電話得米之後你會無啦啦鍾意佢咩？
個心態根本係 有條女受喎 咁咪要囉

我屌你咩!講咁耐都唔撚明!
你首先憑咩去斷定人地係搵女友定SP你都未撚定義到啊屌你老味，點傾下一步?
我拎共通點就係話你聽你一直講既問題係女友同SP都有既，你應該講D唔共通既點啊屌你老母!你而家快D拎D唔共通既點出黎啦ON9仔，講咁耐你都唔知自己就係錯在不停講共通點而我就係要你講不共通點!

大唔大反應個D你OFF啦!係唔係唔撚講道理既人都鍾意訴諸動機身份等誅心論?
如果你覺得我大反應只係未見過你咁撚豬閪講極唔明。

"一個溝左先算 一個有基本了解先溝"
你今次企撚定唔好走開啦，第一，街見條女靚，想了解，你一定係要抄牌先，除非你玩跟踨!
第二，另一個所謂基本了解係咩?知道佢同你係邊度會相見做咩叫咩名咁啊?咁小野唔覺得有分別囉，不如你講下去到咩地步先叫鍾意啦，點解唔可以淨係個外表已經鍾意?
你唔好忘記你認同左男人要外表過到關先到內在，如果唔係你點解釋咩叫外表過關?唔會嚇親就叫過關?SORRY，我講緊男人十之八九係覺得條女外型吸引先會去試了解下個人同相處下夾唔夾。

有條女受喎咁咪要囉!SORRY，係條女外表吸引先要既，憑外表選都叫選擇，再提你一次，因外表而發生可以係:
1.純性慾 >拎電話>扑
2.就係覺得外表吸>拎電話>了解溝通>約會相處>墮入愛河。

你唔該對題D反駁，回左咁多題你都係一開口就咬定"拎電話就係扑野"，我已經無耐性，唔該認真解釋，否則U WIN算撚數啦!

一直對題反駁緊 你無視哂我d觀點 搵其中一兩樣黎講之嘛
我話d人一日抄幾個根本唔係鍾意條女先抄
你就話乜野拎完電話都要了解乜乜柒柒
就算你拎完電話了解左 但係你第一個行為已經反映你只係見人靚 無其他因素 唔係真心鍾意
見到條女靚 想了解 正正就係我講果種
見樣靚就狗衝 你明未
同埋我係話拎電話目的係想扑野 唔係拎到就扑野
發覺你越講越離題 拎電話搵女友定sp其實唔關事
我只不過用你既邏輯 拎共通點黎比較既話女友同sp都冇分別
你睇外表覺得ok但都會考慮性格等因素
但係拎電話就淨係睇外表
點解講左咁多次你都係無視
如果你淨係睇外表都叫鍾意 咁你一日抄幾個
日日都鍾意幾個女仔？好心唔好死撐啦

好撚柒
真有自信

啊你自己兜黎兜去你唔知既。我逐句駁你:

>一直對題反駁緊 你無視哂我d觀點 搵其中一兩樣黎講之嘛

>我話d人一日抄幾個根本唔係鍾意條女先抄
一日幾抄我唔理既，我只係純講抄呢樣野

>你就話乜野拎完電話都要了解乜乜柒柒
>就算你拎完電話了解左 但係你第一個行為已經反映你只係見人靚 無其他因素 唔係真心鍾意
有咩問題?你想再觀察下人地可以有咩方法?你覺得唔了解就算樣靚都當無件事係你既選擇
呢個就係我講左好撚多次但你迴避既問題:選擇女係外+內，缺一不可，咁而家就有一條女係你面前而符合左外在，點解唔去想方法了解埋個內在?
咁你唔抄點了解?
呢個問題你迴避左好多次!

>見到條女靚 想了解 正正就係我講果種
>見樣靚就狗衝 你明未
我認真係狗公，你唔駛再講，我明又點?我唔想同你爭論個名詞，我淨係話男人十個有*8-9*個係咁，男人就係狗公，你認唔認同?

>同埋我係話拎電話目的係想扑野 唔係拎到就扑野
真係好有分別啊，拎電話既目的就係扑野，咁拎到電話就扑做乜野?咁扑唔到就目的變左?
我一直話拎電話目的唔一定係扑野，如果你要堅持你俾D論證黎，但你一直無俾，三次一開口就咬實一定係、諗唔到，即使我*再三講*，拎完電話可以就咁正常了解....結婚生仔美滿長情。

>發覺你越講越離題 拎電話搵女友定sp其實唔關事
>我只不過用你既邏輯 拎共通點黎比較既話女友同sp都冇分別
呢次我真係唔明你講乜9，我強調，我既目的就係要論證街上見一次就拎電話同你其他途徑識既女仔一樣，所以我係強調共通點，而你應該係相反講出個分別，我唔明你拎乜野比較無分別。

>你睇外表覺得ok但都會考慮性格等因素
>但係拎電話就淨係睇外表
你唔拎電話點考慮性格啊屌你老母?上面咪講撚左又重複，一個論點講兩次!

>點解講左咁多次你都係無視
你答左先啦無視，人地另一個BROTHER都問你同一個問題

>如果你淨係睇外表都叫鍾意 咁你一日抄幾個
>日日都鍾意幾個女仔？好心唔好死撐啦
屌你啦，點解唔可以鍾意幾個女仔?世上咁多女就算計埋內在我鍾意既數字都可以十分龐大，唔係點會叫外面咁大個森林乜乜乜?你以為一個人只可以鍾意一條女?你真係SHORT得好緊要下喎!

More more

啲女放上網都唔去報警⋯

做咩姐屌⋯

我好中意望靚女嫁喎 睇黎要控制下自己表情

發現而家有班表達能力比較差既人
當佢有啲野想表達但又能力有限既時候
就好鍾意乜都用印度、用伊斯蘭用強姦犯去比喻一啲佢地表達唔到既野
九唔搭八弱撚智戇撚鳩鳩咁但又好多佢啲同類受

對女黎講有乜分別？
有得曬命咪得 有得po ig暗贊自己靚女咪得
理得你